{
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "API Key": "API 密钥",
  "Email Address of the Token Owner": "令牌所有者的电子邮件地址",
  "Your API Key in settings > integrations": "您的 API 密钥在设置 > 集成",
  "Create Person": "创建人员",
  "Update Person": "更新人员",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Update Lead": "更新潜在客户",
  "Convert Lead": "转换潜在客户",
  "Create Company": "创建公司",
  "Update Company": "更新公司",
  "Create Opportunity": "创建商业机会",
  "Update Opportunity": "更新商业机会",
  "Create Project": "创建项目",
  "Update Project": "更新项目",
  "Create Task": "创建任务",
  "Create Activity": "创建活动",
  "Search for an Activity": "搜索活动",
  "Search for a Person": "搜索人",
  "Search for a Lead": "搜索潜在客户",
  "Search for a Company": "搜索公司",
  "Search for an Opportunity": "搜索商业机会",
  "Search for a Project": "搜索项目",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Adds a new person/contact.": "添加一个新的人/联系人。",
  "Updates a person based on matching criteria.": "根据匹配条件更新一个人。",
  "Adds a new lead.": "添加一个新的线索。",
  "Updates an existing lead.": "更新现有线索。",
  "Converts a lead into a person (optionally with company/opportunity).": "将铅转化为一个人(可选择公司/机会)。",
  "Adds a new company.": "添加一个新公司。",
  "Updates a company record.": "更新公司记录。",
  "Adds a new opportunity.": "添加一个新的机会。",
  "Updates an opportunity using match criteria.": "使用匹配标准更新机会。",
  "Adds a new project.": "添加一个新项目。",
  "Updates a project record.": "更新项目记录。",
  "Adds a new task under a person, lead, or opportunity.": "在一个人、领导或机会下添加一个新任务。",
  "Logs an activity related to CRM entities.": "记录与 CRM 实体相关的活动。",
  "Find an existing activity by type/criteria.": "按类型/标准查找存在的活动。",
  "Lookup a person using match criteria.": "使用匹配条件查找一个人。",
  "Lookup a lead using match criteria.": "使用比赛标准查找领先人员。",
  "Lookup a company.": "查找一家公司。",
  "Lookup an opportunity.": "查找机会。",
  "Lookup a project.": "查找一个项目。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Full Name": "全名",
  "Emails": "电子邮件",
  "Phone Numbers": "电话号码",
  "Street": "街道",
  "City": "城市",
  "State/Region": "州/地区",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Country": "国家",
  "Person": "人员",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Category of the email address (e.g., work, personal)": "电子邮件地址类别(例如工作、个人)",
  "Lead": "潜在客户",
  "Company": "公司",
  "Opportunity": "商业机会",
  "Email Domain": "电子邮件域",
  "Details": "详细信息",
  "Primary Contact": "主要联系人",
  "Name": "名称",
  "Pipeline": "流水线",
  "Pipeline Stage": "管道阶段",
  "Project": "项目",
  "Task Name": "任务名称",
  "Activity Type": "活动类型",
  "Assignee": "Assignee",
  "Related Record Type": "关联的记录类型",
  "Related Record": "相关记录",
  "Due Date/Time": "截止日期/时间",
  "Reminder Date/Time": "提醒日期/时间",
  "Priority": "优先权",
  "Tags": "标签",
  "Parent Entity": "父实体",
  "Parent Entity Resource": "父实体资源",
  "Page Size": "页面大小",
  "Page Number": "页码",
  "Minimum Activity Date": "最小活动日期",
  "Maximum Activity Date": "最大活动日期",
  "Full Result": "完整结果",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Contact Type": "联系人类型",
  "State": "状态",
  "Socials": "Socials",
  "Followed": "关注的",
  "Age": "年龄",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Minimum Interaction Count": "最小互动计数",
  "Maximum Interaction Count": "最大交互计数",
  "Minimum Interaction Date": "最小交互日期",
  "Maximum Interaction Date": "最大互动日期",
  "Minimum Created Date": "最少创建日期",
  "Maximum Created Date": "最大创建日期",
  "Lead Status": "潜在客户状态",
  "Customer Source": "客户来源",
  "Include Converted Leads": "包括转换的潜在客户",
  "Minimum Monetary Value": "最低货币价值",
  "Maximum Monetary Value": "最高货币值",
  "Minimum Modified Date": "最小修改日期",
  "Maximum Modified Date": "最大修改日期",
  "Status": "状态",
  "Primary Contacts": "主要联系人",
  "Loss Reason": "丢失原因",
  "Minimum Stage Change Date": "最小阶段更改日期",
  "Maximum Stage Change Date": "最大阶段更改日期",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "select a person": "选择一个人",
  "select a Lead": "选择一个潜在客户",
  "select a Company": "选择一个公司",
  "select an Opportunity": "选择一个商业机会",
  "E.g. democompany.com": "例如：democompany.com",
  "select a primary contact": "选择一个主要联系人",
  "The name of the opportunity": "机会名称",
  "select a Pipeline": "选择一条管道",
  "Select a stage": "选择一个阶段",
  "The name of the project": "项目名称",
  "The details of the project": "项目细节",
  "select a Project": "选择一个项目",
  "Details fo this task": "详细介绍此任务",
  "Select activity Type": "选择活动类型",
  "select a user to assign to": "选择要分配给的用户",
  "Choose the type of Copper record this task should be linked to (e.g. Person, Company, Lead, Opportunity, or Project).": "选择此任务应该链接到的铜记录类型(如：人员、公司、铅、机会或项目)。",
  "Select the specific record (from the chosen type above) that this task should be attached to. For example, pick the Person or Opportunity the task relates to.": "选择此任务应附加到的特定记录(从选定的上面类型)。 例如，选择任务相关的人或机会.",
  "Enter date and time in 24-hour format, e.g. `2025-09-09 11:40` (11:40 AM) or `2025-09-09 13:00` (1:00 PM).": "以24小时格式输入日期和时间，例如：`2025-09-0911:40`(11:40 AM)或`2025-09-0913:00`(1:00 PM)。",
  "Enter date and time in 24-hour format, e.g. `2025-09-09 11:40` (11:40 AM) or `2025-09-09 13:00` (1:00 PM)": "以24小时格式输入日期和时间，例如：`2025-09-0911:40` (11:40 AM) 或 `2025-09-0913:00` (1:00 PM)",
  "Select parent entity": "选择父实体",
  "Select Resource": "选择资源",
  "Default 50. Max 200.": "默认50，最大 200。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 11:40. The timestamp of the earliest activity date.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 11:40. 最早活动日期的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest activity date.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最新活动日期的时间戳。",
  "(Optional) If set, search performance improves but duplicate activity logs may be returned": "(可选) 如果设置，搜索性能会改善，但重复的活动日志可能会被返回",
  "Full name of the People to search for.": "要搜索的人的全名。",
  "Phone Number of the People to search for.": "要搜索的电话号码。",
  "Emails of the People to search for.": "要搜索的人的电子邮件。",
  "Select contact Type": "选择联系人类型",
  "select assignees": "选择受让人",
  "select Companies": "选择公司",
  "select Opportunities": "选择商机",
  "The city in which People must be located.": "人们必须所在的城市。",
  "The state or province in which People must be located.": "人口所在的州或省份。",
  "The postal code in which People must be located.": "人们必须所在的邮政编码。",
  "The two character country code where People must be located.": "人必须所在的两个字符国家代码。",
  "Filter People to those that match at least one of the tags specified.": "筛选人到至少指定一个标签的人。",
  "Filter People to those that match at least one of the social accounts specified.": "将人筛选为至少匹配指定的一个社交账户的人。",
  "Filter by followed state": "按以下状态过滤",
  "The maximum age in seconds that People must be.": "人必须达到的最大年龄（秒）。",
  "The field on which to sort the results": "要排序结果的字段",
  "The direction in which to sort the result": "排序结果的方向",
  "The minimum number of interactions People must have had.": "人必须拥有的最低互动次数。",
  "The maximum number of interactions People must have had.": "人必须拥有的最大互动次数。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date of the last interaction.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最后一次互动的最早日期的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date of the last interaction.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最后一次互动的最新日期的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date People are created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最早日期的时间戳已创建。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date People are Created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最新日期的时间戳已创建。",
  "Full name of the Lead to search for.": "要搜索的潜在客户的全名。",
  "Phone Number of the Lead to search for.": "要搜索的潜在客户电话号码。",
  "Emails of the Lead to search for.\t": "查找潜在客户的电子邮件。\t",
  "Select lead status": "选择潜在客户状态",
  "Select customer source.": "选择客户源。",
  "The city in which Lead must be located.": "铅必须位于哪个城市。",
  "The state or province in which Lead must be located.": "铅必须所在的州或省份。",
  "The postal code in which Lead must be located.": "潜在客户必须所在的邮政编码。",
  "The two character country code where Lead must be located.": "铅必须所在的两个字符国家代码。",
  "Filter Lead to those that match at least one of the tags specified.": "筛选与至少指定一个标签匹配的标签。",
  "Filter Lead to those that match at least one of the social accounts specified.": "筛选与至少指定的一个社交账户匹配的客户端。",
  "The maximum age in seconds that Lead must be.": "铅的最大年龄必须是秒。",
  "Specify if response should contain converted leads.": "指定响应是否应该包含转换的线索。",
  "The minimum monetary value Leads must have.": "最低货币价值潜在客户必须具备。",
  "The maximum monetary value Leads must have.": "最高货币价值潜在客户必须拥有。",
  "The minimum number of interactions Lead must have had.": "潜在客户必须拥有最低数量的交互。",
  "The maximum number of interactions Lead must have had.": "最大的交互数量",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date Lead are created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。创建最早日期铅的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date Lead are Created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。创建最新日期铅的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date Lead are Modified.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。更改最早日期铅的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date Lead are Modified.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最新日期铅的时间戳已修改。",
  "Full name of the Company to search for.": "要搜索的公司全名。",
  "Phone Number of the Company to search for.": "要搜索的公司电话号码。",
  "Email Domain of the Company to search for.": "公司要搜索的电子邮件域。",
  "The city in which Company must be located.": "公司必须所在的城市。",
  "The state or province in which Company must be located.": "公司必须所在的州或省份。",
  "The postal code in which Company must be located.": "公司必须所在的邮政编码。",
  "The two character country code where Company must be located.": "公司必须所在的两个字符国家代码。",
  "Filter Company to those that match at least one of the tags specified.": "筛选公司与至少一个指定标签匹配的公司。",
  "Filter Company to those that match at least one of the social accounts specified.": "筛选公司与至少指定的一个社交账户匹配的公司。",
  "The maximum age in seconds that Company must be.": "公司最长时间必须是秒。",
  "The minimum number of interactions Company must have had.": "公司必须拥有最低数量的交互。",
  "The maximum number of interactions Company must have had.": "公司必须拥有最大数量的交互。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date Company are created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。创建最早日期公司的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date Company are Created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。创建最新日期公司的时间戳。",
  "Full name of the Opportunity to search for.": "要搜索的商业机会全名。",
  "Filter by Opportunity status": "按商业机会状态过滤",
  "select primary contacts": "选择主要联系人",
  "Select loss reason.": "选择丢失原因。",
  "The minimum monetary value Opportunities must have.": "最低货币价值机会必须具备。",
  "The maximum monetary value Opportunities must have.": "最高货币价值的机会必须具有。",
  "The minimum number of interactions Opportunity must have had.": "机会必须具备最少的交互数量。",
  "The maximum number of interactions Opportunity must have had.": "最大的交互数量 Opportunity 必须具备。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date close date.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最早日期的时间戳已关闭。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date close date.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最近日期关闭的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date of a stage change.": "24小时格式，例如2025-09-10 13:00。阶段变化的最早日期的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date of a stage change.": "24小时格式，例如2025-09-10 13:00。舞台变化的最新日期的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date Opportunity are created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。创建最早日期机会的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date Opportunity are Created.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最新日期的时间戳已创建。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the earliest date Opportunity are Modified.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。修改最早日期的时间戳。",
  "24-hour format, e.g. 2025-09-10 13:00. The timestamp of the latest date Opportunity are Modified.": "24 小时格式，例如 2025-09-10 13:00。最新日期的时间戳已修改。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "None": "无",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Task": "任务",
  "followed": "已关注",
  "not followed": "未关注",
  "Title": "标题",
  "Phone": "电话",
  "Date Modified": "修改日期",
  "Date Created": "创建日期",
  "Zip": "邮编",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Company Name": "公司名",
  "Value": "值",
  "Inactive Days": "非活动天数",
  "Contact": "聯繫人",
  "Contact First Name": "联系人名字",
  "Contact Last Name": "联系人姓名",
  "Contact Group": "联系人组",
  "Last Interaction": "最后一次互动",
  "Interaction Count": "交互计数",
  "Primary Website": "主网站",
  "Open": "打开",
  "Won": "赢了",
  "Lost": "丢失",
  "Abandoned": "废弃的",
  "Customer Source ID": "客户源 ID",
  "Monetary Unit": "货币股",
  "Monetary Value": "货币价值",
  "Stage": "阶段",
  "Completed": "已完成",
  "Assigned To": "分配给",
  "Related To": "关联到",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Activity": "新活动",
  "New Person": "新人",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "New Task": "新建任务",
  "Updated Lead": "更新的潜在客户",
  "Updated Task": "更新任务",
  "Updated Opportunity": "更新商业机会",
  "Updated Opportunity Stage": "更新商业机会阶段",
  "Updated Opportunity Status": "更新商业机会状态",
  "Updated Project": "更新的项目",
  "Updated Lead Status": "更新的潜在客户状态",
  "Triggers when a new activity is logged": "记录新活动时触发",
  "Triggers when a new person/contact is created.": "创建新人/联系人时触发事件。",
  "Triggers when a new lead is created.": "创建新的领先时触发。",
  "Triggers when a new task is created.": "创建新任务时触发事件。",
  "Triggers when a lead is modified.": "修改铅时触发触发。",
  "Triggers when a task is updated.": "任务更新时触发事件。",
  "Triggers when an opportunity changes.": "当机会发生变化时触发事件。",
  "Triggers when an opportunity stage changes": "当机会阶段发生变化时触发",
  "Triggers when an opportunity's status changes.": "当机会状态发生变化时触发事件。",
  "Triggers when a project is updated.": "当项目更新时触发.",
  "Triggers when the status of a lead changes.": "当领先状态发生变化时触发事件。"
}